學生secret: 葵青區某學校 要求學生簽回條同意錄影上堂情況並寄俾教育局

#HKStudentSecret1209

[葵青區][LC]
［扮民主］我個一間學校係上年上堂錄影我哋嘅課堂比教育局睇， 咁今年就叫我地簽回條， 佢有得俾你揀同意同埋唔同意， 咁小妹我就揀咗唔同意

但係我估唔到佢一個月之後過嚟我哋班到宣布要我地改返同意 仲要打俾我哋家長？

其實如果係一開始就要我哋同意嘅話我就會接受，但係佢有得俾你揀但係又唔俾你揀同意好矛盾，而且佢哋宣布嘅時候態度都唔係好好， 好似講到錄影我哋嘅課堂係理所當然，仲要話如果唔同意就要用特別處理手法 ，如果你咁樣我真係想講，你開始直接係通告上面寫明白就算數啦

名都唔敢開就算啦

咪就係

唔響朵點幫手

開名啦，驚條撚

叫家長又點
家長都可以唔同意架
我又唔信個個家長都on9

不過呢d嘢緊係搵蘋果啦

又一次證明洗腦係work
咁大單野, 竟然無入面學生即刻post張野出黎比網路公審下

lc. 獅子會
校長林日豐出名舔共

第一句呀懵撚
佢係講得唔算通順
但係唔明既一定係戇鳩囉

舐共狗多數冚家移咗民？

乜撚嘢同意條片嘅內容 人哋寫明要求學生簽回條同意錄影上堂情況
九唔撚搭八
你係咪弱智人士

但唔係上年錄左咩
今年先叫人簽同意書

屌我柒咗
樓主個topic好誤導性

應該係講緊同唔同意將條片寄去教育局

sor..
應該係上年冇問就錄
今年想戴番頭盔, 叫人簽張野同意先
點知有學生有guts唔同意

我諗錄都未必得??

算吧啦班所謂教育工作者
其實你直接唔問send過去都冇事

我以前中學果陣學校有啲唔知咩捐款活動
之後個班主任同我哋講: 希望各位同學都捐啲錢 除非你屋企有經濟壓力咁你就寫家長信同我講 同埋唔好捐啲毫子1蚊2蚊大餅咁肉酸

屌你老母捐錢定打劫

學校名唔打

通告回條唔貼
呢一代垃圾連基本投訴信都未曉寫

其實有時候教育局職員去學校觀課果陣都會錄影
而平時上堂錄影嘅話 班學生都無權過問架喇 老師話要錄 唔同你質疑佢咩

唔開名有撚用